今日如果去參加海闊天空演唱會，會爭取到d乜？

A 香港獨立
B 釋放個三條友
C 美國介入
D 上述事件沒有發生

E 爭取入獄

E 麻友係g

我𨳒你屎忽

上述事件全部發生，ok?

你係美國邊位，值得佢得罪其他人嚟幫你

可能係D
你咩都唔做咪咩都冇囉
行出嚟 係呀 a b c 嘅結果都唔會有
但可能會都有少少嘅改變
但其實人多就係可以令國際社會關注
傳媒力量係可以好大

哦，咁犀利啊

要賭波，不了

但卡勞你響度9up扮假膠都做唔到啲咩架喎

我驚再比波台假膠撚落去
會冇晒自尊
連返工出街嘅勇氣都冇埋
波台假膠真係唔講得笑
奉勸大家收手

最尾果句笑撚到我收唔到聲

香港傳媒一早已成為共產黨喉舌

你現在聚腳在體育台

傳媒淨係得香港傳媒？

bbc 報左又點

後生仔，你要去，我唔會阻止

過多幾年，你自然會明白

咁你想點丫！？
全球我估得香港人輸打贏要，
如果我知呢鋪買大細一定羸我借$$訓身la
任何野知道結果先去你注定一世不會成功。

我想去，但係說服唔到自己出去
畀個理由我

遊行左咁多年都冇成果仲未化

輸梗喎

不論你係自決本土定獨派，聽日希望見到大家
有人就有希望，無人就一定仆街。
幾樣嘢提提大家
無論係第一次參加遊行定係經常發夢嘅朋友

出去前:
1.搭車用散銀 八達通就不了 最好坐巴士小巴
2.帶個口罩傍身
3.可以嘅 盡量着啲方便活動嘅衫
4.個人資料（中英文全名，身份證號碼）交比可以信任嘅朋友 叫佢有咩事搵唔到你 交你資料比星火或者月光

到現場:
1.好大機會有好多狗 會查身份證 會查袋 但係記得 狗係無權開鎖你部電話
2.可以嘅 搵多兩三個朋友一齊行
3.單拖嘅 自己小心啲 去到睇下有無人可以一齊行

有突發事:
1.無心理準備嘅 盡早離開現場 散銀搭車走
2.運動員 唔洗多講 唔好死

有衝突:

有同路人比狗拉走，一定一定要救！死拉住唔好放，因為你可能係救返佢一世。

更多被捕須知(點都睇下):

Telegram channel :

月光抗爭支援🌙頻道

星火同盟 抗爭支援

g